反擊蓬佩奧 《環時》胡錫進：中國想讓國際金融中心在哪裏，它就會在哪裏

國際金融中心深圳、上海、澳門、雄安

扲支槍叫人地黎投資囉

關我撚事，垃圾文拉

訓左冇睇 澳門新金融中心而家點?

中國際金融中心？

上海 深圳 澳門

澳門wall street

係咁易就唔會上海,深圳搞左咁多年都代替唔到香港啦

死頂

真係好撚肉酸

前海去左邊

應該係"中國製金融中心"

我都想知前海近況

澳門金融中心上線啦

國際金融中心？
中国製金融中心就有你份
無國際認可邊成國際on99

首先你個外匯管制開放左先啦不如 講多無謂
以為自己係國際金融中心，其實係中國金融中心呀

對住呢煩post我都唔知俾like定dislike好

一於將烏魯木齊市打造成中國嘅金融中心啦！

個個地方都係首都做金融中心
咁把炮咪起棟ifc擺響天安門等北京變中心囉

玩單機版啦

我想過平靜既漁村生活
金融中心搬去深圳得唔得

弱智就唔好咁大聲啦

咁你咪去貴州、山西整飽佢囉

幫佢post上國際

東莞性都就話啫

又黎
件事根本垃撚圾
拉

新疆國際人口中心

習敗敗之前勁sell 果個 雄安新區去左邊？？

好呀 即刻宣布深圳獨立

會爆炸的。

李力持啲一日一笑話有異曲同工之妙

烏魯木齊國際金融中心
同班中亞人日日玩泥沙

你都係要個名姐 俾你囉
起到成個支那都係金融中心都得嫁

BTW,到左21世紀都仲係中国中心思想

事實上國際金融中心要全世界多數國認為你值.
特別美國為首國家.
認為你值 => 本身法治, 政策跟普世價值, 經濟自由,
言論,新聞,資訊自由.

如果你中共話係就係,上海早就取代左香港.

咁撚樣都做到傳媒人

《中國想系列》
中國想屠殺在那裏，它就會在那裏
中國想妓院在那裏，它就會在那裏
中國想貪腐在那裏，它就會在那裏
中國想污染在那裏，它就會在那裏
中國想冧樓在那裏，它就會在那裏
中國想爆炸在那裏，它就會在那裏。

中國想大媽在那裏，它就會在那裏！

係喎
咁阿里/QQ/京東不如改去上交所上市

係喎 咁點解横琴前海搞極都搞唔起

你話係就係？
你話魚翅係粉絲都得架，都係食物姐。
不過有冇人信同有冇人食又另一回事

美國唔係

中國的國際金融中心
只有中國同中國做交易

條友真係唔識㗎喎

係就唔會中資得香港可以集資啦

大陸已經係 wall country(牆國), 條條街都係 wall street(牆街)

中國製金融中心

點解一個報紙總編可以對國家層面嘅外交指手劃腳

國際器官交易中心應該得嘅。

你知唔知官媒背後係咩？
想打國際線，就要增長少少見識

中國想讓2019中華人民共和國武漢市肺炎在哪裡，它就會在哪裡。

我樓下啲痴線佬都係咁講野

回應太軟弱喇.直接驅趕同拉鳩係匪區嘅美國僑民吖嘛.

打贏新疆先講啦!上大陸換腎你估貨源邊度呀?

一早做左啦價目表都有

你咁講嘢未將佢條底褲係佢身到扯咗落嚟?
上海國際金融中心,港人聽都聽咗N十年啦.屌. 藍屍家下都唔會當發生過.

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

咁咪量產幾千個黎睇吓囉

實得嫁，自己同自己玩手指咁囉

其實呢條精神病黐線佬係咪唔係同緊我地講?

去左佢老婆塊西度

即係開世界巡迴演唱會但係全部站都o係支那o個 d frd?

前海好似仲係爛地喎

呢啲文係俾大劣人睇的，唔好再post喺呢到啦

已經傻撚咗

借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

咁就冇須要理美國啦

想睇新疆做國際金融中心

上海唔係想左好耐咩

頂，條友可唔可以再癡得匀洵d

其實大部分都傾向金融中心同行政中心分別設係兩個地區

塊面同生撚左人面瘡個條友一樣樣

唔搞住，等何家爭完產先

上海講左幾多年

上海，前海，雄安金融中心都係GDP gogogo
呃左水魚落去就完

下一個金融中心就在夾邊溝

咁點解上海個個國際金融中心搞極都唔及香港好？
因為你地用支那幣做結算單位，香港係用美金ar, on9

喺梁家河搞金融中心呀嘛

起初 黨創造了天地
和國際金融中心
完

笑𠹌咗

講個大話講到自己都信撚埋

笑

即係中國之前一路唔想金融中心係上海？

又出埋啲俾人binc新聞

不如叫銀娛 澳博 出黎試下搞下證券業務啦

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

哦

好心佢整下個髮型先出嚟講嘢啦，成個傻佬咁！

真係唔知邊個先自戀

兩句野自打咀巴

泥碼場，有入冇出，邊個會想玩

正如香港搞唔起賽車場同賭場，支那又點會搞得起國際金融中心，連最基本既財產保障都冇，真係諗住全世界都會比你用小學雞方式統治咩

張志剛同胡錫進邊個樣衰啲

世紀難題